［未瞓入嚟］好多支那狗係全球ONE WORLD演唱會直播上面話香港台灣係屬於支那！

支那狗就唔好學人用YouTube
大家快啲入去幫手文宣

推

再推

再推多推

邊個講

佢哋打中文 冇人理佢哋就算啦
廢事洗人哋版